14名中國船員西非畿內亞灣遭海盜綁架

#兩岸國際 隸屬上海振華重工的利比亞註冊貨船「振華7號」，14名中國船員上周五在西非畿內亞灣遭海盜綁架。 (11/16/14:59) (Now)

戰狼ready

中國人咁撚柒窮 撕票都似

雖遠必豬

非洲手足

往死裡打

畿內亞手足

海盜你真係唔識架喎
中國人命唔值錢架喎
你準備撕票都得

戰狼

其實係咪民衛隊嚟?
中國人非法捕漁. 所以先捉晒佢哋

中國人唔值錢嫁

係唔係一帶一路國家嚟架?

戰狼出發未？

戰狼幾分鐘清場啦

戰狼唔得閒
拍緊戰狼3

有女船員？

直接打把算啦
都唔荒有錢比啦班支仔

撕票

比左贖金未

撕票撕票撕票

班死仆街中國人搵香港警魔強姦殺人
死14件當min pay

希望海盜哥哥白灼支那人

希望海盜先生可以拍片開心share

但支那人奴性重

做返3、5、7奴隸再撕票都唔遲

應該綁落大岩石再慢慢加熱石頭

堅石燒
再灑鹽

竟然要意粉佬救 戰狼收得皮

其他國家被海盜騎劫，我會對海盜咬牙切齒。
中國被海盜騎劫，我會舉腳贊成

Bring them hell
“Free” 14

斬首

唔係漁船黎
工程船鋪電纜果D
海盜專搞行得慢呢D船

解放軍呢

14億，死14個，仲有14億。唔要

預備緊口誅

死撚晒，
何超賢又可以拍番套，
救晒14人，寬恕埋成個非洲

西海行動

做臘肉

香港國安警察要出征西非了

人口少左億分之一

战狼出動未

死硬 一定唔會比肉金

芝麻仁。。。。。。。。。。。。🔪🗡🗡🔪

俾
不過係俾錢叫海盜殺左佢地滅口
仲有屋企人

敵軍人數-14

友軍人數增加

我願意用呢14件撕票換返12個手足

非洲兄弟

好憤怒😡

亮劍啦

14個中國人
係非法偷越國境
執行死刑係法治決定

吾京呢

得撚閒理你,通報返蝗家屬叫佢地自己搞

強烈譴責

微博只講被意軍救但無提被綁架嘅人

冇錢賺不突止仲要落手搞掂埋呢14隻，攞黎搞

當備長炭咁炮製，密封千幾度煙燻成炭！！

Johnny deep

等睇撕票

Seals？

綁架全世界最賤命既芝麻人，有邊個會去救

咁咪好囉，好快今世唔洗做中國人，下世小心d啦

撕票，比我唔要錢喇

綁架支那豬哂米飯

半個鐘前已高速游泳前往, 好快到.

新聞都唔報 當冇件事 咪唔洗雖遠必豬 一陣救唔到柒咗點算

黨有錢
但從來唔當權貴以外既強国人係人

吳京呢

外交部：海盜拿石頭砸自己對腳，中方對此表示強烈譴責